各位大專生返咩part time?

大家討論下返咩part time 人工 時間

打雜 50蚊一個蚊 一日500

地盤打雜？辛唔辛苦？

小學雞補習社 60/hr
看更 45/hr

Office 一日坐幾個鐘收500😂

咩office咁好

Ptgf

ptbf

翻ngo 做administration assistant

教琴 係琴行教bb嗰啲百零蚊一個鐘 想搵私教

log on 好hea
47/h 港島區

我好想快啲轉工
你係邊揾架

教樂器，四百到六百一個鐘，學生唔射波嘅話一個月至少有萬二

幾好搵

救生員

得夏天先搵到食

好羨慕教野搵食既人

勞工處周不時都有好野 咁啱我見到 去見完工又即刻請我
巴打你翻緊咩

ngo admin 返咩，家陣返工廠admin 做啲野同倉務冇分別

要跟進下公司入面啲設備 同埋幫手管理下日常運作打下文件 覆下email 有時要幫手籌備啲event

補習試過 頂唔順
絲打你翻office好忙？

保安

Starbucks

想試下返，但屋企唔俾

coffeeshop

求介紹

邊間收啲少經驗嘅老師

教幾級先

補習社仲鳩
班小學雞好撚暴力

十幾廿歲都唔返工？
你屋企人想你追first hon啊？

狗鐵 $75/h

Work at home
每個月4000-6000

手信店 $55 包飯鐘

又想呃人做傳銷

補習 一個禮拜做三日咁上下 搵6000一個月 但好撚攰

文字工作

拍戲 $600一組十個鐘
但係好辛苦

我都係 依家啲錢有出無入

小學課後功課班
同埋adecco

Assistant engineer

adecco返咩？

看門口，100/hr

炒散

小六補習 $250/1.5hrs
Office $55/hr

做私補狗

垃圾adecco

做台燈聲散工set up
一工650，ot埋有時有1000左右
不過最衰唔係好穩定

我每個月比兩皮零用你仲夠膽同我講返pt

自己由細到大讀書唔叻，應該係話對讀書冇咩專注力中學嗰陣補好多習都係好癈，讀間垃圾恆管，覺得自己成日有好多時間hea諗住去返下pt, 點知佢地話又唔係冇錢俾你使做咩咁急返工，第日有排你要返

same 依家靠份補習吊命

true

我之前同佢講諗住50歲退休即刻俾佢屌 佢係有幾錢都一定要做嘢嗰啲人，60歲前講退休會俾佢當癈人

律師樓 110/hr

Office part time intern $70/hr 不過要返三日 7000一個月

返飲食 $72/hr

溜冰場
45蚊個鐘
hea到傻

酒店炒散$60/h
旺季$70-$100

補習社 80/hr

Same 唔通相認

Sales $60/hr 再加bonus

Bartender

馬會 73.5/hr 8個鍾

同行喎巴打

Part time promoter + 化妝品店part time sales
加埋月入$8000左右

抬棺材

地盤 ，玻璃幕牆，一個禮拜返兩日，一個月五千幾

地盤 一個禮拜返3日 一個月1皮

以為入黎有工介紹

Ptgf $1000/hr

補習社做teaching assistant
一日做3粒鐘，2舊水

做隻狗 六百蚊一日 番八個鐘

Me2 但搵埋夠捱過冬天

補習唔係通常都係要求大學生㗎咩

冇人翻政府part time?

Lm

倉務 返星期六日 六百蚊一日 朝九晚六

做咩咁高

哈根達斯

廉價勞工 40/hour

有冇咩part time唔洗返星期六日

office打雜, 一日900-1200
睇工時

[/quote]

機場禁區搬運工700蚊一日

終於收工

發現大家人工都幾高 我得45/hr

返緊室內池 不過每日返成13至14個鐘

父幹

之前返左半年full time 而家唔做野應該都夠洗

讀u果陣 係迪士尼返工 63/h
私補 170/h 😂

Office pt $50/hr
要錢一定撈私補好搵d
1個學生補兩個鐘=翻一日office
不過要刷靚份cv 無辦法

補習社 最近加左人工 65/hr

其實多唔多人返兩份pt?
我返兩份低薪office
好想轉工
Office啲人當pt透明 一日對8個鐘好撚難頂

鳩坐
35/hr

Uber司機

救生員 返緊冬天池

Pt office 咁好搵

教整皮
1000 1日左右
不過要有客先得

Freelance design job，好彩接到整web design依d大單野加埋都有10k一個月

partyroom 4x/hr
不過有得睇戲聽歌趕功課 同係屋企無分別

Office $ 80 / hr 純打字

洗唔洗演奏級？

想問下咁多位返Office嘅巴打
多數邊度搵到啲part-time office同埋地點多數係邊啲地方？
會唔會有太古坊灣仔呢啲商業地區？

球證
個半鐘 $250-350
hea到好似呃人錢咁

做過政府Part time, 70/H通宵不過返去訓教 真係好似屋企咁訓

waiter係中環番有70蚊個鐘, 算好搵

佢以前咪又係比咁貴去學

返兩份
一份ngo office $65/hour 一個禮拜返一日
一份零售 $35/hour （返星期六日多 ）

每個月返足先有四千 好想轉工

天仁茗茶

月台狗
59/hr

酒店炒散

Same

咁先正

我兩份都係港島區

都唔洗由第一日返工開始就咁撚樣掛 又無得罪佢 點解pt無任何埋堆機會

邊到搵

pt酒店抄散侍應 around 70 per hour
一星期一兩日都可以，當搵零用錢，有早有夜更
有興趣歡迎tg問下 r水吹

倉務60 per hour
唔辛苦 唔chur

星期糧

灣仔甲級寫字樓，但得$45/hr

返學校intern $50/hr

第一我都係
但adecco即係？

茶樓 計埋落場時間 大概57-8蚊一個鐘
返十二個鐘 做野大概九個鐘

而家請緊人

Catering

咁都要係以前付出左好多先有得既

我都係教音樂
一日教1個鐘
學校、學生個啲唔射波都有萬二

父幹就父幹啦吊

點搵freelance design

邊度返

咩部門 thx ching

80其實算好少 之前返過 其實就算開到120都係狗也不屌

常規就補習社110/hr
同私補120/hr

有時會做下咕喱、運動助教，呢啲唔定時，但時薪你當100啦

補習 一個月4000到
同埋做助教 夾埋8000幾

Marketing

$35個份就唔好做啦

SA相認

成日入住既人五個都冇, 佢地訓哂我就梗係訓埋一份啦 不過開工日數唔多, 同埋我啲同事搵到Full time都走撚哂(包括我)

其實兩份都好hea
兩個月前已經諗緊唔做35個份 但未搵到新pt做

避寒暑中心助理

岩岩睇左下 連個部門網都入唔到

Uniqlo

商場客服 $55 per hour
hea工

ptgf

港島東相認

詳細即係做啲咩

Office 45/h
補習社 55/hr

地鐵SA $59/hr

仲要冇得online apply

補習社補初中 得$50/hr
我見出面啲補習社都$60/hr 起跳

諗住見u記

要親身交Form架 我Interview個陣見到好撚多大學生都去IN 但份工其實小學就得 最緊要IN個陣背哂啲職責就冇死

新界個邊冇人住

MTR
$75
不過一星期返得兩日

office pt intern

有咩職責 諗住試下

睇下個網啦

1) 在民政事務總署設置於社區會堂及社區中心的臨時庇護中心／臨時避寒中心／夜間臨時避暑中心開放時，協助中心運作，包括登記使用者資料，派發食物，處理查詢及投訴，巡察中心，以及監督合約員工(如保安員及清潔人員)的工作；以及

2) 執行獲指派的其他職務。

我都係臨IN前睇一睇，IN個陣問我，我照背返哂出黎

教英文
Edu centre admin
約6000

H&M
好多同事都讀大學

睇左 睇完覺得都係返黎瞓覺

真定假呀 40都做

返診所

receptionist 60/hr 4hr /day 4days/week 最緊要係近屋企

另一份係賣樓cs 60/hr 10hr/day hea工

Mark and spencer
$63/hr 唔算好忙
仲有啲好hea既私補
240/hr

社區中心 50蚊一個鐘
再加 補習 100蚊一個鐘

叫夠洗

股票投資

保齡球場 70$ 勁hea

老救 四季池

教琴補習海洋公園

11年個時promoter 80蚊一個鐘 番10個鐘頭

返過救生員 其他工真係唔想返
又高人工 又hea
好想返工啊 無晒錢啊呢排

想知係點運作

新一屆鳩吹大會正式開始

Tuns 大概一百蚊/hr
一個月六千零

打雜 70/h

上司好 工作輕鬆

返飲食60蚊一個鐘

返飲食$45 hr

依加工都唔識搵

我想學，不過大人

無翻 洗女人錢

一星期返一日得唔得？

做蛇頭 接下hall離做，有教樂器同搞studio整工藝品賣，做咗1年到 拉翻埋21到24k一個月
利申讀緊翻譯

請左先算啦 呢份工唔係想開工就開工，要睇個天的
一個區有5-10個Staff，每日分兩至三更，仲要咁岩個日有警告先有得開工，所以點解剩係靠呢份工開飯既話一定餓撚死

瘋狂玩比賽同返煙腸自然會識到人

幫人作文交assignment
sem尾一個月二萬不是夢

會問你啲咩

見到大家，我就覺得比上不足 比下有餘
呢幾日成日呻
一個月返12 13日pt 搵大概8000一個月
原本比起其他人已經好多

返咩?

機場零售part time

診所front desk $70/hr

都係上網搵 無野做既時候真係好l hea
但到執房就執到隻狗咁

睇錯野 自膠sor

~90/hr
一個月返4-5日
有時要人就可能8日到
再加埋炒股
但係未穩定到回報
大約一年>10k以上啦
想再搵工
下年大把時間返工

CS師兄？
利申 投注站JJ

Event helper 50@hr
誤人子弟 60@hr

返1日得3舊渣

籃球球證 $150/game

大學裡面d pt
90/hr

Reception $50/hr但極Hea 返工上網睇下mytv就一日
仲有份Sales $64/hr

狗會 66/h
誤人子弟興趣班 9x/h